`bzless` и `less` могут использоваться как взаимозаменяемые с `bzmore` и `more`.

`bzmore` - это фильтр, который позволяет просматривать сжатые или обычные текстовые файлы по одному экрану на терминале. `bzmore` работает с файлами, сжатыми с помощью bzip2, а также с несжатыми файлами.  Если файл не существует, `bzmore` ищет файл с таким же именем с добавлением суффикса .bz2.

# СИНТАКСИС

	bzmore [имя... ]
